神劇重溫-Unnatural

近排因為無野做重睇左次Unnatural
呢套劇真係百看不厭

首先有個完美女演員 石原里美做女主角

然後仲有一首好好聽嘅主題曲 Lemon

而且每次放首歌出嚟嘅時間都啱啱好 成功帶動觀眾情緒 唔似某個電影台係又放唔係又放

最後講下劇情 每一集都好成功由驗屍再慢慢帶出一個背後感人嘅故事、訊息或者諷刺現今社會

利申：重睇有感而發 不喜就屌細力啲

尤其係第八集個死者老豆知道自己個仔唔係惹禍而係救人而死同掛住屋企嗰下特別感人 同埋六郎個老豆話佢如果要留喺UDI就唔洗返屋企嗰下

一齊討論下

希望有更多人睇到呢套神劇

期待第二季

無耐之前姐 唔洗講到重溫咁

用錯字 Sor

希望有啦

好好睇

Tvb有配音版

我覺得日文傳神啲

得10集

最深刻係校園欺凌果集
睇到好心酸

我覺得間董之英要播下嗰一集 宣揚下欺凌嘅嚴重性
嗰集結尾真係估唔到

方便推廣俾屋企人睇
老豆老母都有睇

真係鐘意石原呢個look多好多
加埋Lemon無限loop
集集都講到日本唔同既社會問題

設計一個自殺方式去警世要有幾大勇氣

呢一集真係淨係可以自己一個睇 次次睇親都流眼淚

呢個look好迷人

啱

第4隻睇到喊
老豆炒車嗰陣成家人睇煙花
加埋首lemon

我睇到老豆知道個事實嗰下真係認唔住
同埋個啊伯終於收佢老婆骨灰嗰下都幾感人

無乜嘢好討論

因為點睇都係咁正

痴線 套劇個背景音樂落得真係好啱timing

前排睇完
每次插入lemon都眼濕濕
法醫學係為左未來的醫學

人生金句

法醫學同未來有咩關係？
我仲未明

最深刻係lemon插入片尾喪禮果幕，加埋落雪同slow motion

失戀朱古力職人＝臭雞

搵到案例去避免將來有冤案
屍體會說話

Lemon 呢首歌好似係米津玄師作嚟記念啊嫲
所以其實首歌都幾mach中堂嘅內心，世界
利申：可能我記錯

但佢carry得好好

校閱女孩先正 集集唔同都carry 到

G持我老婆石原bb

想問套劇大概講咩?

一班法醫去尋求真相

每次結尾都幾催涙下

有石原做女主先咁好睇

個人認為收尾好似有啲趕 用激將法就令到大魔王自爆

我想法係搵出死亡原因，避免同類事件發生，放下對死人的執著同遺憾，等生存的人可以安心活出未來

係呀爺
中堂個髮型都幾似米津玄師

老實講套劇係好睇,但D布局設計得太刻意,刻意到有D假同誇
而且跟本係一套用法醫主題黎包裝既推理/貞探劇,真係醫療既部份少之有少

邊度有得睇

上google search Unnatural 線上看就有

校園欺凌個集睇到喊咗
石原最後講返個男仔點死嗰陣演技好好

其實最估唔到係佢好似第4定第5集(?)
講有個男仔既女朋友比個女人殺左
最後臨完果陣個男仔親手一刀插落個女人到
果幕睇到好肉緊,第一次覺得套劇係咁有神,將人性描寫得好好
好有代入感,如果我係個男仔,個最愛既女朋友比個女人殺左
都真係會想手刃仇人

仲要加埋個背景音樂

第5集最好睇，如果個女殺人犯真係比未婚夫捅死其實會更好，反正佢已經咩都無哂

同埋 last 起歌加埋中堂抬頭望雪景個下真係好唯美

係,同感
殺左人就預左比人殺返,真係好現實

送蛋糕阿叔個集
加埋bgm

仆街放煙花加埋bgm真係催淚到仆街

每集尾入lemon個timing都世界級

神拍攝加後製團隊 個場地加BGM簡直冇得輸
已經整喊唔少人

石原bb 勁靚

日本最靚

再睇多次先
套戲幾乎探討晒所有日本社會問題
職場女性歧視 校園欺凌 黑心企業 工時過長 刑事案低驗屍率
集體自殺 刑事案入罪率99.9%..
呢點最佩服

同埋手刃女殺人犯個集真係好人性 估唔到真係吉落去

我記得有一集係講學生欺凌, 諗住自殺做9班仆街 點知班人畀人拉咗去警局
中堂搵到個靚仔 捉住佢隻手嗰刻

睇左成套入面得一個位係真係有眼淚出 第八集講到個仔真相係為左救人個陣係直頭喊到仆街 好撚感動 但除左呢pt其他都係有感動到但完全冇眼淚

見到個男仔阻止唔切佢自殺嗰下真係好心痛

最pk係女班長知, 竟然同條友講你自己同老師講
其實成套劇最正就係起歌時間

三澄醫生

屙D屎勁臭

最正都係男主，中堂，龍星涼

bilibili btw大陸網

學生欺凌嗰集好心酸

我覺得中堂先係男主

我鍾意第8集垃圾屋伯伯抱住老婆嘅骨灰罈：你變得真小啊 歡迎回家

六郎返到UDI又係，爆喊

每一集都好感動 同其他法醫劇 淨係揾返個真相 還死者一個清白好唔同
好感受倒果種 係個咁黑暗嘅社會 真心想世界變得更好果種熱血

睇完覺得人間仲有愛

第4集老豆好感動
第5集最正，估唔到中堂會叫個男去隊冧條女，而個男又真係敢做
其他無乜特別

第八集都幾感動啊

頭先煲完
成套都拍得好好
lemon直程無得輸
但最後入個殺人犯罪個下
三澄堅持用法醫既原則同力量去入個犯
份假檢查報告寧願udi執都唔交上去
到搵到8年前條屍有證據啦
但結果竟然係心理戰術激到條友自爆
同法醫既力量一啲關係都無
呢下真係個劇本衰
我寧願佢講晒啲發現後啲官直接話條友有罪
當然整體而言成套劇都好高質
每一集每一個案件都好有意思

比負評嗰個出嚟
講下有咩唔同意

米玄律師首melon超正 聽到喊左